[iOS] ++App x Adblock, 魚與熊掌今日終於暫時解決到

記錄一下比有需要嘅人用
iOS 11.4.1 幾時有 JB 呀

前言：
有用開 ++App 嘅朋友仔應該都知, 濕鳩 apple 會 revoke 你d app, 所以冇 jb 嘅機要裝d 工具(e.g. nesstool, xtender, nothx) 去做個 VPN 出黎 anti revoke
P.S. anti revoke 原理將係 block iphone 去 , 透過喺 VPN profile 入面 DNS 度將 指去 127.0.0.1

與此同時
有用開 Adblock 嘅朋友仔應該都知, 濕鳩 apple 冇得 jb 之下無法修改 host files, 一樣要用 VPN 先改到 host records

但電話唔可以同時開到兩個 VPN profile, 有 ++App 就冇 adblock, 有 adblock 就冇 ++ App

正題：
機緣巧合之下搵到呢隻 app

裝後可以選擇 adguard 做 DNS server

進階 menu 又可以有 custom blocklist, 用黎 block 返

咁就禮成

竟然唔係膠post

我自己router 有得set vpn
係咪block 果個link 就ok?
有冇block ads list 開心share??

即係有咩用

係, 你可以去睇下用咩 subscription list, 一般黎講用返 都夠做

但如果唔係有咩特別都唔需要自己起 vpn, d 流量會返去你自己隻 router
再返去部電話 (市井d 講句即係翻牆 ), 速度會慢咗

頂唔住啦

係好post ， lmlm

巴打用咩裝++ 既apps

咩叫revoke

Load好耐都用唔到

reboot 一次部機
都唔得就再講

tutuapp

有Cydia impactor 唔用，用支那app，個支那app d ++係偷人++返黎自己改

唔得

general -> reset -> reset network settings 再試應該得

缺點係會冇咗saved wifi password

咁麻煩，不了
永續Adblock 2.0算

請問係邊加到個網址
我只係見到可以點個list

你用電腦開個記事本打
然後save落電話
Pick IP black list file 果陣揀返個 file

on9 兔兔大陸profile 你自己慢慢玩

仲要d app比兔兔加料都用

咪係

開唔開唔到，一直Starting

唔係仲有邊度有得down ++app

Google 第一版就有

之前搵過仲有 appvillage 同 tweakbox 嘅...不過呢兩隻有廣告， 就算用大法block 咗佢都會黑屏幾秒整走唔到廣告時間，但tutuapp 就冇